顯示卡 壞卡可以有乜用？

有兩張壞卡 唔知點處理

請問咩卡黎? 睇下D風扇岩唔岩用